我就係波仔boriss 既細佬 我依加屌你地老母啊 連登狗 罵我阿哥？

講真 我阿哥家姐April fools day 拍下片娛樂下大家

內容只不過係我地一家人既家事

又無影響到其他人

你地班撚樣係到嘈咩撚？

你地其實係咪妒忌我阿哥又靚仔又做youtube搵到錢

你地班人咪繼續吠

正一barking dog😂😂

我已經叫左我哥哥唔好理你地班on9仔

55

起底 上一頁

乜水

其實係邊個

閱

其實有起底功能架

係barkin’ dog 呀 臨時演員都係演員 學足啲啦

波仔都唔識

af都冇 0分重作

鹹肉糭好難食

佢有個吉列豬扒菜飯幾好食

我阿哥都唔識？

魚香茄子炆米

Cls 依加既人好無知

香港十大youtuber都唔識？

所以？